一句講哂，818黑衫定彩虹戰衣

黑衫: black bloc保護自己人，費事咁易畀狗認到
彩虹戰衣: 展示唔同光譜，和理非嘅力量

個人support 黑衫
彩虹戰衣呢個concept好on9
唔知大家有咩高見

都話一定要統一黑色

叫唔好帶gear 同唔好著黑衫果班真心膠

公民黨陳淦濱個金水page話要彩虹戰衣wor

由頭黑到尾
保護自己保護前線

有時真係忍唔住笑

又嚟大台

黑衣for 難比人睇cam捉人

黑啊！

咪撚癲啦
癲撚夠未呀唔著黑衫唔帶gear？左膠癌又上腦呀?
咁樣黑衫咪俾人重點招呼囉
唔戴gear就得，唔帶

Blackbloc

班人仲係覺得帶gear 就等於開戰 佢地都唔諗下係黑警痴撚線先帶gear

除左機場有機會玩其他顏色外
我唔認為機場以外適合

由6月9一直講black bloc，講到今日，black bloc淨係得件黑tee
搞乜撚

黑

人死仲彩虹戰衣？

一定黑

依家黃黑已經係代表啦

等我為大家回憶下決定818去定唔去

黑衫
毋忘初心

black

由6月解釋著黑衫到依家，仲有人問點解唔著其他色

屌

其實和理非的話，係唔需要黑衫，有鬼仲易認

黑衫啦屌

Wtf
要有鬼點都會有，唔係黑衫問題

哇 師弟幾時開始變左勇武?

分人係唔係鬼係要睇佢既行動同反應
而唔係佢既衣著

不嬲都係
我諗成個系勇武嘅得十幾個

塞撚爆個維園

堅係走去前線?
當然啦, 係草根出身既醫學生先會勇武

你個系噉多有錢仔同支那人- -

有啲人真係唔會講得佢明
6月講到8月 點解著黑衫都未明

好想知唔著黑衫會捉到鬼呢個概念
係點產生

究竟個腦係咩構造

黑啦

屌，我諗住唔著衫

黑衫，掩護義士

黑衫帶gear係保護自己保護手足
唔知d狗幾時會無啦啦咬人

全民裸體明志

Who are you

守法治愛香港

老虎蟹都黑衫啦
既係保護又係象徵

無dress code影埋去同徐夕倒數有咩分別

象徵意義
黑衫貫穿整個運動

係咪有個共識唔勇先？係就冇乜理油黑色。

全黑

防患於未然
所謂勇係因為狗挑起事端 主導在狗
我地要預備黑衫保護同路人 明唔明

「緊急」由即日起所有活動都要全民blackbloc

因為不斷有新人加入我方陣陣營

全黑 遊行就係要用畫面表態
個個唔同衫 好難代表到係萬眾齊心
我係唔會放棄黑衫

袋多兩件tee喺袋冇壞

金水個page好撚鬼

黑呀 掩護戰友呀

你係做救援定衝擊？

黑
有可能畀人打都好
黑
團結一致

黑 保護前線

彩虹?
LGBT平權咩

我唔做犯法野呀

P牌仔冇得投
遊行黑衫
散場彩虹戰衣

黑衫

啲人鍾意做漆黑中螢火蟲
鍾意被人吊住尾返屋企
唔怪佢

一定係黑色

我得黑色衫

黑衫for sure

防毒面罩同頭盔
都唔知開咩戰
gear有分攻同防喎

黑衫 唔駛多講

着FULL GEAR唔代表一定要衝
衝唔衝啲黑警都可以亂放TG, 着返GEAR都係保護自己
無話着咗GEAR就一定要衝
可以表示到俾人睇着GEAR只係為咗保護自己, 咁先係終極和理非

黑！ 做咩要轉色
金水個到吹緊彩色啦

黑衫

自從有差佬著黑衫扮示威者。
就開始有人叫唔好著黑衫。
成件事一條龍服務，傻系先信
仲開始叫人唔好戴gear 痴鳩線

幾on9先會覺得彩虹戰衣有用

黑呀仲使問

緊係黑啦，最緊要帶埋gear

外國示威者提供的建議

一定係黑色
當有一百萬人都著黑衫 黑衫就唔再係示威者嘅象徵

邊度整件彩虹戰衣啊

頭先睇到個fb post話著粉紅色，愛與和平

緊係全黑

唔係和理非咩，有咩前線要保護？

基佬咩，彩虹，白撚痴

黑
混入人群 保護自己

團結，不畏白色恐怖
紅藍政見，黑白良知

一定黑！

黑杉，帶gear唔戴gear

Pish

貫徹由頭黑到落腳

好過無

而家警察亂拉人
集會都會變得危險
只有黑衫可以保護自己人

816㩒錢 816遮打 818見

自己中意囉

唔聽歌就得啦

應該每日唔同凈色tee 黑衫容易俾黑社會斬

818洗唔洗戴口罩 換鞋 換衫?

黃金甲

彩虹 行運超人咩

黑衫就係最好保護

一定黑 到場先换都得
唔着等同於向極權警黑讓步
唔撚讓吖屌你老母

黑, 唔洗諗

點解仲有人問黑唔黑衫 .....

818

由於落後地區問題，我會去到現場先換

有啲post講緊要「去符號化」叫人唔好帶裝備
但裝備係要用黎保命
與其為咗消滅「符號」而叫手足卸下裝備
倒不如呼籲和理非、街坊都一齊上齊裝
全民「符號」都係一種「無符號」體現 而且先可以保護自己

求下大家 有裝一定要帶
當然非必要情況唔使攞出黎用
但係帶係一定要帶
到依家你地唔係仲信警察喺和理非現場唔會打/射/放催淚彈下話？

仲要著黑衫 保護自己保護大家

其實每次有唔著黑衫呢陣風我都覺得好唔合理 大家不妨諗下點解每次都有呢陣風

on99仲洗問，一定黑衫

你係唔係記者
（走撚左
你邊間嫁
RTHK
屌你昆鳩我？

都咪費事煩囉，係咪都要換衫架啦

[文宣] 杯葛花木蘭 寫咗封信比Disney 同我炸爆佢

我都打算全黑，保護前線

著黑衫，有內鬼點拆？

黑 由頭黑到尾

入場先換黑衫?

一定係黑

同志？彩色

著黑衫黑驚先冇咁易認到手足

黑，black bloc好有安全感

和理非遊行都好啦
都會有狗錄影影相
呢頭影完你第時咪多張相做配對、比較
所以點都要保護好自己

彩咩虹 當lgbt遊行咩？開嘉年華啊？

利申： 都想日後有100萬人撐基大遊行

不分化！

班人想返返嘉年華式抗爭

同而家班狗一樣，不過Black bloc一定要

警方和安全部門已經開始使用臥底探員滲透到了黑塊內部。而由於所有參與者都隱瞞自己的身份，想要發覺滲入者是相當困難的。在經過數次示威活動之後，一些指責開始出現了。

在2001年熱那亞的G8峰會期間，在諸多對警察的投訴中，有人提到一段視頻錄影，錄影中「可以看到一些黑衣人正從抗議遊行隊伍附近的警車裡下來」。2007年8月，魁北克警方承認「他們的警員曾假扮成示威者」。在這些場合中，有些滲入者因為穿著警用鞋子而被真正的示威者發現。

2003年，加利福尼亞州奧克蘭的警察部門滲入到一群在港口和平反戰的示威者中。奧克蘭警察隊長霍華德·喬丹說：「不需要什麼特殊技巧就能滲入到這些群體中。我們的兩個警員在加入後一個小時內就被選為領導者。所以說要是從一開始就把人放進去的話，我覺得我們就能夠收集信息，甚至可能指揮他們做一些我們希望他們做的事情。」

p牌仔嚟料

正正，最緊要人多

講十萬次一定blackbloc
保護自己同身邊人呀

著黑衫，帶Gear，有事上裝
唔洗再嘈

梗係黑衫為記

黑啊屌

要帶gear 保護自己

衫冇意見，唔帶gear就真係on9

我會黑衫

black bloc唔單單係保護緊自己

同時都係保護緊同路人

諗唔到理由唔black bloc

黑=水

毒蛇係火，要水忌火

大家要著全黑出街

黑衣 黑褲 黑帽 乜7都黑就啱

肥撚表示：比黑警射死之前，我自己會中暑死先

一定係黑衫

黑衫又俾人話黑衣人🥶

黑衣全gear

黑衫 帶gear 保護勇武呀

for gear: 如果你咁覺得 咁點有説服力叫一家大細嘅人放心出
衫就一定係黑色唔洗講

食屎狗中共匪 政治迫害國泰航空公司

迫人地換CEO

習近平食屎狗 你老母同佢老母俾狗公屌緊 就快內射啦

你隻屌熊維尼

驚就唔好上街，自己製造白色恐怖

Black shirt of coz

不嬲都無黑色，唔好轉黎轉去

Push

黑衫 口罩

黑衫！

全黑 毫無懸念。

記得拎衫替換就得。

黑唔係問題 但呢樣野點搞

今次放佢一馬， 純和理非集會， 一定要坐到去西環

兩樣皆可
black bloc有block bloc玩法，祼裝有祼裝玩法

口號叫埋呢句 -
因果由國 容港治己

黑衫，互相保護

黑色

黑杉呀屌 2個月都未明點解要著黑杉？

廢中收到 黑衫

其他顏色會比官煤做假新聞話係反暴力

黑衫啊! 你著其他顏色一對CCTV就中哂喇!
起碼增加佢搵倒你既難度!

我以為叫人唔好帶gear已經on9
點知原來有更加on9

當日唔係和理非咩 和你飛怕乜人搵

示左幾個月威仲問..............

連登的質素變成咁

其實我唔識，但黑衫會俾人打個喎，仲堅持？

隔一陣又出嚟講 屌咪話咗黑囉

要打你咩衫都打啦戇鳩
有巴打自衛還擊，我地用黑衫保護佢地冇咁易被認出咪得

警察放tg就唔係咁話啦

有人行出馬路
就算係集會有不反對通知書都立即非法集結

任何人當場拉左入得

唔好咁天真

好撚想投黑衫同正評，可惜我係P牌

黑

借位

[史上最大規模杯葛黑警] 不歡迎警察運動 全面進場（內附行動方法）

whitebloc 咪得，等支那仔現形

[史上最大規模杯葛黑警] 不歡迎警察運動 全面進場（內附行動方法）

推

818 維園見

統一黑衫 冇咁易比對家認到人
大家都著黑衫就可以互相保護

白衫白褲？

黑啦 仲問

睇下啲資訊同得閒有一兩篇黑警洗白文都ok嘅
可以了解下依家啲人點諗同埋又可以笑下啲警察好驚俾人搞

但一講到去叫任何人做啲乜嘢就不了

P牌冇得投....
黑黑黑黑黑黑黑黑黑黑黑黑黑黑
黑黑黑黑黑黑黑黑黑黑黑黑黑黑
黑黑黑黑黑黑黑黑黑黑黑黑黑黑

機場嗰幾日啲post鬼撚到
啲人叫佢fc完先post, 佢竟然話無可能

將範圍變細，和理非黑衣服普通藥用口罩，勇武黑衣服黑口罩。

係咪帶風向post!?

818黑衫

Blackblock

The words of the people are written on the Lennon walls,
and Linden walls.

In restless dreams we work like teams,
millions people may be more.

And echoes in the world of freedom.

I turn my wear to the dark and black.

And the mission
that was planted in my brain
Still remains.

屌其實計我話轉藍衫
我地扮返佢地啲鬼咪得

All in black

推

Gear 襯黑色

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

一定係黑衫....有兄弟先行走了....仲彩乜撚野色呀
黑色係對先行者一種意義表達

黑衫口罩
帶gear但唔著上身
和理非
但保留戰鬥意識

817，818見

其實我真心想問
你堅持有後續的話根本叫唔到多人黎
我有老婆仔女的話唔會出黎同你癲

黑色
上！

想問 黑色但有圖案係咪唔係咁好 會唔會容易比人認到
淨黑色衫驚洗唔切

Black bloc